趕絕連燈低端會員，還我高質討論平台

連燈賣點係優質app，但會員質素為人咎病，五毛毒撚小學雞等劣質人士充斥連燈，令一眾高質及普通會員心灰意冷。現在高登優質app打到嚟，連燈勢將受威脅。

因此，強烈建議連燈bam晒所有非isp email會員，趕絕低端劣質人士，實行有殺錯無放過，嚴格控制及提高會員注冊門檻，提升連燈質素。

趕絕連燈低端會員，還我高質討論平台！

趕絕連燈低端會員，還我高質討論平台！

全面審查低端會員

由一開始就無高汁過

連燈

支持清算邀請碼撚

由cc台開始

支持

五毛死全家

更正:燈 應該為 登

你想表示啲乜
低質會員真係垃圾
唔知老豆isp email 個密碼所以驚驚呀？

forum名都未識寫仲好意思話人低端

寫錯我咪更正左lor垃圾
揾到老豆個isp email密碼未

Isp有幾高端？

至少可趕絕大量五毛毒撚小學雞，有殺錯無放過
有isp email至少保證年齡層不會太低 (當然不排除小學雞問老豆拎isp email password)
而且門檻提高都可以過濾某部分人，例如令五毛更難注冊

由港獨狗開始

幾時開始毒撚都要趕絕
你無撚野下話？

收皮啦毒撚